鰂魚涌站(太古坊出口)有好多狗

經過見到，2排狗係A出口，唔知咩事，路經附近小心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

其實佢地喺度做乜d人放工成堆狗阻住哂

成班昅女囉 見到靚女OL隻眼跟住人地走
所以太古坊啲靚女OL要小心啲

朝早C出已經係咁,仲要有旗手

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

仲有人搭

冇事，北角站都係咁撚多狗，驚你玩閘啩